臭閪日文係咩？？

臭閪des neh

腐れ芒果

點解係芒果

mango

嗅惡の穴

まんこ

馬鹿

key摩池

Yamete Yamete 搭錯車

mayuyu

腐れビッチ
やりマン王女